林奠今次你變左

馬總統看手錶